連登仔話做政府工唔怕四十歲比人炒！但以連登仔入息3-5萬每月！去到四十應該係退休喇喎！

但點解成版都係討論政府工呢？

屌你係咪柒嫁你

連登仔25歲退休啦

sor我錯

為左自己仔女有得做父幹撚